曼聯傳奇傑斯，嘔打女友被捕

報道指出，周日晚上10時後，傑斯位於英格蘭沃斯利價值1,700萬鎊（約1.7億港元）的豪宅發生爭吵聲，當地警方接報到場處理，結果現年46歲的傑斯，因涉嫌對他人身體造成實質傷害被捕。
曼徹斯特警察局發言人表示：「周日晚上10時05分，警方接到襲擊報告，一名30多歲的婦女受輕傷，不需要接受任何治療，一名46歲男子因涉嫌第47條襲擊和第39條普通襲擊罪被捕。」警方續指，被捕男子已經保釋，案件正等待調查。

傑斯性格係咁，無計

用嘔吐物打

毆

魔性

係， thx

一於去搵弟婦

嘔打? ching唔識字就唔好自己作標題啦

死曼狗

打到佢嘔